
## RFC DO PROTOCOLO - [**ACESSE A RFC**](https://gitlab.com/tetrinetjs/protocol-g4/blob/master/Documenta%C3%A7%C3%A3o/rfc.md)
## TUTORIAIS - [**ACESSE TUTORIAIS**](https://gitlab.com/tetrinetjs/protocol-g4/tree/master/Documenta%C3%A7%C3%A3o/Tutoriais)


Bruna Carneiro - Líder

Victor Vidal - Desenvolvedor

Odilon Rodrigues - Desenvolvedor

Gabriel Aleixo - Desenvolvedor

Lucas Naves- Desenvolvedor